男子疑打爛車窗偷8盒N95被捕

市面口罩供應緊張，炒價高達幾十元一個，衍生不少罪案。警方昨日接獲一名53歲姓廖男子報案，指其停泊在上水新成路的私家車車窗有損毀，車內有八盒共一百六十個N95口罩不見了，懷疑被人盜去。
大埔警區刑事調查隊第九隊人員經進一步調查後，今日凌晨約3時45分在上水彩園邨拘捕一名三十三歲姓梁男子，涉嫌車內盜竊被捕。警方不排除有更多人被捕。
警方提醒市民要小心保管財物，包括口罩或其他個人防護用品，以免被賊人有機可乘。

政府無能，迫到香港人要偷口罩

N95 160個咁重貨.

而家N95係香港值錢過黃金.

死炒狗， 鬼唔望你中廢炎

咁又真係抵拉喎

成八盒咁多！

無能嘅政府 以前省港奇兵嚟香港係搶錢搶金條 屌你老母依家落嚟喺搶口罩 7婆仲要中門大開 爭未撚開記招歡迎支那人落嚟搶口罩

搵到都無用已經成為證物,一係黑警袋,一係就政府袋
官司同肺炎完左米買返8盒新比佢

點解唔去藥房

又會拉到？自己友

扑爛車咁煩咁大動作同咁大聲
點解唔直接去藥房偷
通常都係門口 點計都易過扑人架車

你理撚得人幾多盒姐

點估到有日香港人會為咗啲口罩鋌而走險賭上前途